[緊急] 唔好再捐錢比佢地

本來我都覺得好感動 竟然香港會有咁多有心人連自己既利益都願意犧牲去幫助我地班後生 我之前發完夢出冷汗扔走晒啲床床被被 所以問左佢地拎野補一補裝
奇怪既地方係 佢地宣稱自己出錢出力 但點知最後都係以籌錢方式叫人捐AMAZON gift card俾佢地落單 由開始到依家佢地報出嚟收到既籌款已超過4600USD（仲未計幾百蚊加幣）

咁都算 佢今日突然話AMAZON果邊停左佢地個AC 佢地呢幾日既單全部reject晒 仲俾左個好求其既"官方"電郵我地睇 但個電郵內容極度不清晰

佢之後補左話咩今日去現場派 但其實現場派呢件事根本就風險大成效低 人地係現場打仗咁你會唔會係拎住個喼走去派野？

雖然我無試過FC唔到亦都無得FC件事究竟係真定假 嗰三萬幾四萬蚊gift card會唔會係消失係一個無名無ac no.無根據既email到 大家可以諗一諗 如果真係有心想幫 不如真係FC左可靠既group先 幫錯人就無謂

最後補多張 啱啱我都收到同一個email

願榮光歸香港

推

大家可唔可以唔好咁撚蠢而家好多扑街發災難財。

唔該 大家助養前諗清楚！

pish

Admin Y表示 - 代表個人立場

而家0437 我岩岩幫手足安全返到屋企，掉左裝備既比返曬佢地，請問你講呢d野前 有無經過你個人頭豬腦去FC 下？

我地做實事，唔好睇到4600USD 9咁撚大啦，我真係可以好串咁講一句，我裝備收既錢派出去呢兩日都80k HKD

你需要記錄既直接搵我問我拎，我地團隊日日搵貨買貨派貨，做咩要受你懷疑？你個腦生係屎忽到架？

我而家個人同你挑機 （冬陰妹）#319521
你話我地呃錢無派貨，我而家誠邀你買10箱60926 現貨，我就買20箱 全數送出

（$175）一對 一箱30對

你肯既就公開live 去一齊派，唔肯就收皮
咪做冷氣英雄

我份人好犯賤

我寧願自己個人頂到尾 頂唔順 都唔寧願比你屈9我cap水

最壞打算咪破產重新玩4年囉

好過班細路仔無裝上前線

I don't fucking care 破產

其實你地係點派 我有需要應該點揾你地呢？

睇定啲先

TG: @ycccbfjdjlglishgw

今日係金鐘發夢個時的確見到有2-3位手足拖住喼 但唔肯定係咪同一個人

此po已完

留名睇樓主點回應再作定論

唔推住，留名跟進

留明跟進

其實amazon真係咁pk 捉呢d gift card 好嚴格的 因為有太多gift card騙案 唔排除真係會沒收的

True 外國太多信用卡被盗刷gift card, amazon 係捉得好撚嚴嫁

不過咁， 錢都係錢， 你地係有責任揾返有捐既人 叫佢地提供下資料去retrieve返畢數

係有方法減低小小風險
1 升級amazon prime
2 billing address同ip address 要同一道地方 唔好用vpn
3 1個帳戶 最好只用1部電腦 同1個ip黎log
4 gift card數量好多 盡量分幾個帳戶做 但要用different ip , computer

收人眾籌錢 將筆數公開天經地義
人地質都好正常 你咪比返筆數人睇

係中環到力寶個段路，啲確有人派免費五金，唔知係國難定佢地，btw 要做好事又唔「高調」，的確好難，加油

留名跟進

亦有見現場有隊人 勸人換罐 成袋都係 雖然見倒時已天黑在銅記

PISH

哇 同禮義廉有得比

amazon封電郵又真係怪咗d
連商標都無

push

老老實實真係跟過呢間攞過兩次裝

P牌學乜人帶風向？你個腦生係屎忽度？
奉勸各位睇吓樓主咩料先

其實好多前線如果落得場多都有相熟物資站

發國難財嘅都有國難五金，唔係想潑巴打你冷水
不過人地有律師去研究點樣發國難財，亦有相熟NPC
一來確保安全合法，二來資金亦都相對安全，唔會被沒收，三來巴打你自己嘅安全都係

巴打有心不如去幫下國難五金

其實現場派係唔少的

無錯
尋日cwb仲人多嗰陣見過有人派濾綿濾罐
所以睇定啲先

多謝呢幾日捐款，如果呢幾日條數想退返，可以message 我： @cherishingluv

我會幫你同amazon退 （之前已入amazon既giftcard，要等amazon reply先可以知點做）

如果捐款者唔退，呢兩日既數會入我地其中一個私人amazon戶口買60926同7502 -- 呢兩樣野呢兩日差唔多派晒。

仲有： Admin N想講，其實我地admin好大風險。 當初決定收amazon giftcard 係因為唔想你地個名trace到去我地D貨到。

但其實呢樣野風險轉介左去我地到。我地一路唔出聲，但我地admin係人，都有壓力。

我地仲要好多貨都係自己錢出。可以話出錢又出力，仲可能日日派貨時被拉，其實日日都好大壓力。

如果懷疑我地，可以message 我，睇下比到咩proof你。（都係唔好message Admin Y住，等佢嬲完先 😝😝）

另外，由頭到尾一蚊現金都冇收過

唔想交稅

唔少團隊車到開尾拎2個gip出黎又有其他手足接手現場派架
瀟灑到

都真係見過有人拎個喼係現場派

就算無收現金都叫做有收過gift card。 Amazon gift card 除左買文具都可以做其他野。 我個人認為就算你地有利可圖都唔係咩問題，你地始終有做野，你地都需要食飯，唔洗咁緊張。建議每日紀錄返收到幾錢，買左乜，派左乜等。
不過不斷比amazon封account到唔係辨法。始終我地唔係課比amazon而係各位手足。各位家長如果會去發夢既不如買下水/冰貼等有用物資自己派（唔洗多但係埸上會比豬嘴有用，受惠既人會更多，始終做得前線既都一定有裝，無啦啦比套野新手只會令新手送頭幾會更大）唔去發夢既家長不如課比其他信得過既機構，現金入去佢地既戶口，被捕既手足更需要你地既支持！

成日用gift card對唔到cash嚟做輿論盾牌amazon 你鍾意買乜撚都得啦，洗撚換cash？

話賣咗層樓乜乜柒柒得個嗡字，成個po就叫人俾錢俾錢，連問佢地拎裝都係話幫你代訂，唔係供裝唔係平裝，咁啲gift card去撚晒邊呢？

一早講過 我無試過咁樣比Amazon封account所以無辦法幫大家factcheck （原文：雖然我無試過FC唔到亦都無得FC件事究竟係真定假）比post只屬警告性質 講到明叫大家自己諗一諗

加上nudegear依家amazon gift card問題仍然未解決到 如其停滯不前 我只喺想提醒有心人可以將錢轉去其他運作緊既channel到幫義士 陣間人地又繼續捐錢落嚟 Amazon又繼續扣 你又繼續破產 就唔好意思啦 真心喺想幫人就幫 挑機贏面喺呢個時勢毫不重要 可能你要面 但我唔需要你俾面更加唔係要贏你一個 只喺想提供資料俾大家參考

另外其他留言 好多人都明白真金白銀嘅野喺要清清楚楚 只要你有做到 無心虛 有實証 自然可以服眾 Nudegear嗰group張張收到gear嘅相都一式一樣寫住多謝nudegear乜乜乜 我當你事有蹊蹺啦 至於其他留言講嗰啲話自己四日收到兩份gear 咁叻仔就好好善用文具啦

都係嗰句 願榮光歸香港 槍口對內定對外 幫人定趁火打劫 你點講都得 除非有實證 口同鼻拗有咩意思 錢銀嘅野大家自己出自己諗 謹慎為上

唔係唔想信你地...不過真係有人發國難財

一係你就係現場派，影貨+ 天文台時間+地方

派完之後留個channel，叫人地send感想多謝你地
再放上channel比大家睇

想人信，真係要咁 sorry...
大家都真係想幫手，都真係想確保啲錢用係前線
如有得罪，希望你地見諒